你有叉電焦慮症嗎？

當你的手提電話還剩下70%電量時，是否想叉電？當剩下30%電量時，會否開始焦急想叉電？

99已經想叉

吓
樓豬唔知咩
粒電池係救急用架喎
有得插電就一定要插住呀